唔打到佢收皮 唔通等佢回氣覆桌？

咁多post叫停手 識唔識咩叫趁佢病攞佢命？
咁辛苦先遍地開花 玩殘班黑警
佢地無人無力先要黑社會出人幫拖
而家唔直接打殘佢地 仲要等咩逢星期一罷工？
等佢地回氣上彈再打你？

開左頭就唔好停手打到政府跪低
而家唔係你死就我亡
一輸就仲仆街過新疆

大家贏一次好冇？
我地無退路架啦

正如大師兄講，唔好俾仇恨支配自己。

打可以打 但前線要記住
你地針對緊既係政權 係黑警
對市民唔該有返少少禮貌
唔好一開口就屌人老母
你地係義士唔係黑警
形象做返好d唔該

大家有無諗過每次運動點解成日會有人主動走黎搞我地？
因為班仆街蝦我地打人唔重手，而報警警察亦會護送佢地走
佢地知道搞我地係無後果，安全，又有錢收，所以好樂意做

上次元朗單野都係咁，今次荃灣，北角都係。如果班鄉黑知道收錢打示威者，打市民都無後果，往後我地出去遊行就會更易俾人搞，而黑社會亦樂意收錢出黎搞事，因為呢d錢太易賺，而且無後果

所以我覺得每次出手一定要有底線同目標

1）打到佢地以後唔敢出黎
或
2）打到佢地以後出唔到黎

再或者唔好咁抽像
minimum 每次一定要見血
勁d就打殘佢
就算唔打殘佢，都要佢企唔返起身

黑驚就後爆煲，依家先話放過佢地就以後唔洗諗

勇武手足圍到d仆街之後

切記放虎歸山，後禍無窮

其他野唔好理 打殘佢贏左再講